wtsapp 好耐先覆一次但又唔係hea覆係咩玩法？

利申先，而家我哋曖昧緊

次次wtsapp佢佢快則幾個鐘耐則成日先覆我一次，但係次次都唔係hea覆之餘仲要一定問番我問題迫我繼續覆佢無限loop

真心請教點破呢招

Hea覆佢

戇鳩 唔撚洗做呀？全日24小時望實部電話呀？

如果佢唔hea覆返你或姐唔覆你 代表有機
唔係姐係代表一直搵你聶時間

唔使理，佢拎你嚟攝時間

如果唔係番工唔用得電話既話姐係對你冇興趣

攝時間

我女朋友以前未同我係埋一齊個陣都係咁
純粹係因為做野太忙所以唔得閒覆姐
依家就算見到佢已讀左隔一陣先覆都冇咩野

但係有時我覆其他wtsapp個陣都見到佢online

收得皮

我覆我阿媽都係咁

代表佢需要時間思考點答你

洗唔洗諗幾個鐘啊

咪係囉好普通閒話家常咋bor又唔係叫佢寫論文

你係咪搞錯左D咩?
你確定曖昧緊?
如果我同一個唔係咁想理佢，但又唔想完全斷絕來往既人WTSAPP就係會慢慢念下點解繼續個話題，就算念好左都突登隔個零2個鍾先覆。男同女都係咁

真係要

其實只係你認為曖昧緊

佢都係咁樣 佢話佢只係on住website版whatsapp冇覆到